沈陣營第三百三十八期 - 熊市「香咗再出發」by 沈大師

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

武漢肺炎期間限定指示

2020師父重大指示

大師特集

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第三百三十七期 - 豪情萬點破地獄之旅再出發 by沈大師

大師教路：手機及科技板塊跌市呈強
踏入五月份，市況暫時仍是反覆上落，未能行出一個大方向出來。雖然本月首個交易日，指數大跌逾1,000點，但隨着中美關係略為緩和，本周一已收復失地。

昨日恒指雖然下跌，但對於近期強勢的科技股及5G股影響不大。小米（01810）不斷有銷售數據的好消息，現正處於急升後的整固中。港交所（00388）仍是強勢，出完首季業績後，震盪兩日又重上250元水平之上，昨日更逆市上升。ATM之中最落後的阿里巴巴（09988），同樣是逆市而升，197元的支持位守得好穩，將會是短期的重點。

瑞聲較舜宇值博
市場評論最分歧的瑞聲科技（02018），昨亦靠穩，一樣是逆市而升。雖然首季業績欠佳，預計盈利大跌85%，但此數字是正常及預期之內，股價基本上亦已被充分反映。若論值博率，亦較舜宇光學（02382）為高。

若論中美關係，雖然是其中一個隱憂，亦是上周令港股單日大跌1,000點的原因。但事實亦證明，特朗普針對中國的言論，很明顯是「出口術」以取得政治紅利，講多過做。以現時美國的經濟狀況及處境，根本不敢有任何行動。單看他去周的言論及行為，已完全可以反映出來。

訊匯證券行政總裁 沈振盈（作者為註冊持牌人士）

接番上個post :

\|/

只能說祝福他的兒子好運，當777說要整頓教育後，國際視野見基在資訊自由和良好法治制度，是否一去不回……

777之下，教師同大學生都要到支那受訓

\|/師父

quote][/quote]

拜登競選戰略打中國牌：將比川普更能打擊中國 ， 指責川普對中國口頭強硬實際軟弱

民主共和兩黨鬥對支共邊個更強硬

吉林市頻爆確診「封城」！關火車站小區封閉 出城要持「陰性檢測報告」

封火車站 吉林市實行封閉管理

吉林市最近出現一名超級傳播者，一名洗衣工確診後已傳染至少20人。當地官員今日宣佈全面實施封閉式管理，嚴防人員隨意出入。吉林火車站暫時停止發車，所有客運車輛也停止。

根據吉林省疫情防控要求，自今日清晨6時起至另行通知為止，暫時停辦吉林站出發和旅客乘車服務，已購票的旅客可在12306網站或售票室辦理退票手續。同時，全市加強社會管控，城區以小區為單，鄉村以自然屯為單位，全面實行封閉管理，嚴防人員隨意出入。停運所有客運班線、旅遊包車，但貨運車輛正常通行。前往外地人員須持有48小時內自費核酸檢測陰性報告，並嚴格自我隔離後，方可登記出城。全市所有室內景區、影劇院、歌舞廳、遊藝廳、營業性演出場所、網吧、室內體育場館、棋牌室、麻雀館、桌球廳、浴池等人員聚集場所一律停業。

截至今日早上8時，吉林市累計報告本地確診病例21例，目前正在吉林市傳染病醫院隔離治療，病情平穩。其中，舒蘭市確診病例14例、豐滿區確診病例7例；累計報告本地確診病例的密切接觸者367人，均在指定地點進行隔離醫學觀察。

廣東新增1宗境外輸入無症狀感染

廣州新增1宗境外輸入無症狀感染，患者來自菲律賓，入境後即被隔離觀察。另外，上海新增的一名境外輸入確診者，於本月9日結束英國旅遊後返國，當日抵達上海浦東國際機場，入關後因出現症狀即被隔離觀察，隨後確診染疫。

野蠻男被拒入屋苑發爛渣

為避免出現社區感染，內地屋苑實施不同防疫措施，當中包括進入小區的人要出示證明文件。前日（11日），黑龍江哈爾濱一名男子進入屋苑被拒，竟當眾發難。「明天就讓你們下崗，我爸是市委……」

當日，該名戴着鴨舌帽的光頭男子企圖進入屋苑，防疫人員指對方提供的屋苑住址不符，遂將其攔下。男子當場大怒，自稱「我爸是市委，明天就讓你們下崗」，繼而再大聲指「我東北分局的」，不斷指罵現場防疫人員，惟有知情者透露，男子說謊，公安隨後亦將其帶走調查。

公安局洗衣女工 疑經由衣服受感染

吉林舒蘭近日出現一宗本土病例，確診者為45歲公安局洗衣女工，傳染源至今尚未查出，但外界猜測會否因為這名工人在洗滌公安制服過程中被感染？對此，中國疾控中心流行病學首席專家吳尊友表示，有這個可能。

吳尊友表示，研究人員早前對醫院病房、醫生更換隔離服的半污染區，以及清潔區抽取空氣樣本化驗，發現更換隔離服的空間中，病毒含量反而更高，也就是說，「如果醫務人員在病房裏面，他的衣物上可能會沾上病毒，脫的過程中，空氣當中病毒含量更高」。

「老師，我老豆喺屋企收埋好多禁書，我懷疑佢係反中亂港嘅地下組織成員。」

騰訊散啦 走鬼啦

咁咪黎囉, 我會隊冧我個仔先

問題係而家基本上學生唔受學校老師個套
學生見識多左，學校老師同教育唔再係知識唯一來源
基本上有腦既人都唔會再信老師=權威呢一套
冇左權威既話你仲想點洗人腦

自從有左internet就已經係另一回事

黃絲鳩up都洗到人腦 點解共產黨反而唔得？

睇tiktok

你講既黃絲係邊堆
如果真係洗到腦仲點會有咁多人內鬥

老師：同學仔，你篤你老豆出嚟，做得巧，你係祖國的好孩子，係党的鐵血先鋒。今次學期操行有B+。但係想要有A-或者以上呢，就要篤多d反中亂港嘅美帝爪牙出嚟啦，知道嗎？

成班同學齊聲道：知道啦，老師

爹親娘親都不及習主席親既年代返黎喇

今日收市後騰訊公佈業績
我話你知騰訊一定大鑊！一定大鑊！

大把賭徒等聽朝開大細

邊位師兄

沈門除飲食台外，現在新增生仔和教仔台……

有畫面

沈門重有VPN台

我正想做咩忙左兩日上一上黎發現又擴展左

我淨係識龜速屌閪舞

你屌閪嘅咩？

你屌屎忽個喎

所以屌屎忽嗰陣先係光速

淨係識閪速屌龜舞

雲ching反手轉熊

【全球攬炒】日本經濟大臣誓言絕不允許通縮重臨
05月13日(三) 15:30

日本經濟大臣西村康稔表示，在阻止該國經濟重新滑入價格下行惡性循環和增長停滯窘境方面，政府和央行具有同樣的決心，絕不允許通縮捲土重來，暗示日本或許正在醞釀更多的政策行動。
同時，身兼疫情應對大臣的西村康稔還稱，該國正着眼於月底解除全國緊急狀態。在復工復產方面，會優先考慮控制新冠肺炎疫情蔓延的需要，而東京、大阪等大都市地區的緊急狀態至少在5月底之前不會解除。即使解除，亦會以漸進的方式讓一切逐步恢復常態，而不是一切立刻都會重新放開。
他又提及，如要一夜之間解除東京的緊急狀態會很難，所以在形勢嚴峻的大都市地區，需為事態進一步惡化而做好準備。
－－－－－

有線：昨日確診 6旬女婦的外孫女亦初步確診。

係咪俾老母麵祝福過母親節

天都幫撚埋個政府, 限聚令又可以extend

你肯定唔係劇本?
等睇近六四時全球頭條港共政府時隔幾十年唔批六四集會
再等睇六五全球頭條六四天安門2.0香港version

Bodybuilder Tracy Kiss claims she fights off coronavirus with sperm smoothies

飲精液，抗武漢肺炎

幼稚園開始已經洗腦

仲要拎住本廁板護照

本港新增三宗確診個案, 當中兩宗本地個案, 一宗是輸入個案

騰訊Q1：經調整利潤270億元，同比增長29%，大超預期

有人評論

支共火箭射完幾日後跌落海，距離NY只有百幾公里

川普下令戴口罩 白宮官員臉上全是Made in Taiwan

師父有咩講

五行又中？

大國顏面何存

師父330蚊已經撈左貨

截至下午四時，本港過去24小時新增三宗確診個案，分別為兩宗本地及一宗輸入個案，累計1050宗確診個案。

第1049宗個案為66歲女子，與家人同住於荃灣梨木樹邨五座，曾到楊屋道街市買菜及荃灣街市街10號卓明樓照顧孫女。病人合共接觸八名家人，其中七人已有病徵需入院隔離，當中5歲孫女確診，其餘一人入住檢疫中心。病人8/5開始發病，11/5到伍若瑜診所求診，翌日交口水化驗，同日下午確診。

第1050宗個案為66歲女子的5歲孫女，於荃灣街市街10號卓明樓居住，曾於2/5及9/5到日朗坊補習，9/5曾到其婆婆大角咀富榮花園八座與十多人一同用膳。病人11/5開始發病，今日確診。

衛生防護中心指會派發口水樽予梨木樹邨5座、荃灣街市街10號卓明樓居民、病人到訪街市的菜檔肉檔員工、補習社職員及學生，以作檢測。

第1051宗為34歲男子，曾到巴基斯坦探親，9/5返港後樣本為陰性後入住檢疫中心，其後發燒並確診。

今日再有17人康復出院，累計1008人。

升成舊 唔知師父有冇收埋袋底牛呢？

評級機構標準普爾主權與國際公共產業融資部副董事尹睿指，目前維持香港信用評級「AA+」，但內地經濟下行以及最近重燃的社會事件，將繼續衝擊零售行業，近日香港被下調評級的風險急劇上升，與區內其他地方一致。她又指，政府動用財政儲備推出抗疫措施，或會進一步削弱未來信貸實力。

另外，標普指，疫情大流行打擊香港經濟，預期今年本港經濟將收縮3.9%，明年回升至增長4.8%。

標普全球評級亞太區經濟學家Vishrut Rana認為，隨著疫情緩和，政府逐步解除限制，加上內地經濟正常化，或會重新刺激本地消費，但歐美經濟深度收縮將會波及香港，加上香港經濟依賴旅遊業，相信復元時間較長，最少需要1年。

巴西單日破紀錄增881人死亡

#國際 南美洲巴西的新型肺炎疫情有惡化跡象，單日破紀錄新增881宗死亡病例，累計12400人不治，確診病例增加超過9000宗，至今有17萬7500多人染病。

做唔掂？

應該係大部份人都直接樂天日本買.

個個學精曬

咁講真國際版o的選擇係少過國內版

之前口罩荒唔少人話國際版賣既黑戶好參差

cfu \|/

個垃圾app, 搵乜都搵唔到

未2月g market買唔到罩時佢有少少用囉

國際版真係搵笨7, 選擇少仲要老屈用佢個ems

我趕住番去撈貨，330蚊騰訊同5g股好抵買...

今鋪我地污衣派弟子俾師父佢老人家贏番一次

英超隊下周一集訓不准攔截飛鏟

#兩岸國際 英超球隊將會於下星期一恢復集體訓練，據報條件之一，是不准飛鏟和攔截。

唔知今晚85台有無師父
想睇師父講騰訊
打救一眾公公婆婆

ems貴過件貨品幾倍

個個球員一控一射完都係起場到吐口水
睇黎可以睇到太空踢波既雛型

好撚諷刺

印支邊境，軍人互毆。小支支軍人被印度軍人打到流鼻血，兼被印度軍人搶走名牌做戰利品厲害了禾滴葛

佢地而家又䦕放外資準入限制又退還稅款
一方面又搞數字貨幣
睇黎想將十幾億奴隸進貢畀美國
睇下美國肯唔肯受佢勾兌

用集運咋
ems運過一次 5盒50隻罩收我2舊水運費貴過罩

咁ems平心講真係好快就到
3日到就由日本送到香港派到你間屋到
收費少少都合理
如果件貨好急住用的話ems都推薦用

接載滯留印度港人返港專機暫定最快周日新德里出發

#本地 政府發言人表示，首班接載滯留印度的香港居民返港的專機，暫定最快於本月17日，從新德里出發回港。初步預計會有200人或以上，專機費用由乘客支付，暫時預計每名乘客，最多需付約8千港元。

唔知真定假

差距有多大？中美海軍若開戰 軍事專家：1小時內結束

近來，台海周邊成為中、美軍事活動熱點，不僅中共軍機頻擾我領空、更有遼寧號航行外海大動作挑釁；美國也為部署印太戰略，防止中國在南海騷擾他國及在台海惡意對台灣張牙舞爪，美軍也接連派出軍機巡弋，更有多艘軍艦巡航；不過，有中國軍事專家分析，如果中共航母與90架艦載機的美國航母開戰，1個小時之內戰鬥就會結束了。

綜合外媒報導，近日，美軍的B-1B隱形超音速轟炸機，頻頻在沖繩、南海、台海海域亮相，並進駐關島，把中共嚇壞了。中共內部忽然降調，不但不敢再和美軍叫板，連武力攻台都重新評估了。中共國防大學教授也趕緊出來，給中共海軍趕超美軍的論調降溫。

根據外媒報導，儘管中共改裝了「遼寧號」航母，又仿造了「山東號」，但都需要燒油，因油料限制，不能長時間海上部署，更不能遠行。美軍的羅斯福號航母在中國外海巡航時，中共航母一直不敢出動。羅斯福號航母後來撤離關島後，「遼寧號」才匆匆出動，中途曾遇到美軍的美利堅號兩棲攻擊艦。中國軍事專家分析，美利堅號搭載了11架F-35B垂直起降的第5代隱形戰機，毫不避讓，直接與「遼寧號」對峙。真要發生衝突，中共航母很可能還沒發現F-35B隱形戰機，就被擊中了。

中國軍事專家不諱言，美軍10個核動力航母艦隊，擁有F-18A戰機921架，預警機83架，電戰機266架。這還不算兩棲攻擊艦的F-35B隱形戰機。相比之下，中共的航母確實是燒錢的擺設。美軍的神盾艦，可以防空、反艦、反潛和對地攻擊，還都裝設了神盾戰鬥系統，可以攔截中共軍艦、空中、陸上發射的導彈，中共軍艦卻只能挨打。美、中海軍若真開戰，1小時之內戰鬥結束。

真要發生衝突，中共航母很可能還沒發現F-35B隱形戰機，就被擊中了。

正常 la, 敍利亞用俄國最先進 s400 導彈系統完全測唔到以色列f35 , 俾以 炸到仆街先知俾 f35 攻擊

屌.......

qq adr453
但呢個位係幾年前hsi 幾年前差不多三幻三個位

師父話ADR假架

佢係騰訊天敵

Sell HK正式拒絕服務香港人

Donald trump就麵仔干穆市場作出回應

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
1 小時
When the so-called “rich guys” speak negatively about the market, you must always remember that some are betting big against it, and make a lot of money if it goes down. Then they go positive, get big publicity, and make it going up. They get you both ways. Barely legal?

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
47 分鐘
As I have said for a long time, dealing with China is a very expensive thing to do. We just made a great Trade Deal, the ink was barely dry, and the World was hit by the Plague from China. 100 Trade Deals wouldn’t make up the difference - and all those innocent lives lost!

就咁講冇行動有咩用
學樓王咁講冇一個美國總統會同獨裁者做good friend
比著以前羅斯福同艾森豪威爾佢地一早開左共產集團波

agger
講多無謂 行動最實際

遊戲賺多左應該係真
但幾多%(吹大幾多)無從考究
其他業務係咪真係賺多咁多就更耐人尋味

個款好撚似上撚完電咁，講句嘢都chok吓chok吓，好撚心啦，講建設者佢全家最撚無資格講

\|/
師父早晨

美股跌
騰訊升
兩難局面

QQ 真係升

有文章演繹左師父人生，可怒也

打和啦super

歐洲同美國嗰邊qq都係445-450咁上下

股王業績省鏡 料利好後市

香港文匯報訊 (記者 周紹基) 騰訊(0700)公佈季績前，港股缺乏方向，恒指早段跌過266點，午後倒升74點，全日反覆跌65點，收報24,180點，連跌第二日，成交回升至1,036億元。不過，騰訊盈利貼近預期的上限，分析師相信，有助今日港股企穩，但需慎防資金會借消息出貨。國指則倒升3點報9,835點，跑贏大市。

沈振盈：騰訊長遠看好
騰訊昨曾升至438.2元，創過兩年高位，惟尾市乏力，全日微跌0.3%報429.6元。訊匯證券行政總裁沈振盈相信，今日騰訊會因業績勝預期而獲短暫刺激。但需注意的是，騰訊在短短7日間上升30元，或引發資金借好消息出貨，惟他長遠看好該股，相信在410至417元會有買盤跟進。
對於美國總統特朗普多次宣稱要追究中國在疫情上的責任，並威脅會向中國加徵關稅，沈振盈認為這只屬特朗普的競選策略，純粹「出口術」，認為美國不會在現時重啟貿易戰，因為這將對全球股市帶來另一次股災，絕不利他的連任大計。
沈振盈預測，大市在本周中可再度出現升勢，早前較強勢的電訊、手機、電子及電動車都繼續呈強，股民也不應忽略油價及石油板塊表現。

阿里巴巴(9988)則繼續受壓，全日收報196.3元，跌1.7%，資金流向美團(3690)，該股創新高，收118.1元，全日升5.4%，成交額以61.8億元壓倒阿里，排行第二。

英國《衛報》周二（12日）刊登題為《美國在對英雙邊貿易談判中的訊息：我們，或是中國》的報道稱，美國政府一直在與英國的雙邊貿易談判中，私下向英國施壓，要對方在中美之間作出選擇。

報道指出，美國正尋求在英美貿易協定中插入一項條款：如果英國未經美國贊成就與別國達成貿易協定，美國有權退出英美貿易協定的部分條約。

報道稱，儘管擬定的條款沒有特別提及中國，但英國駐華盛頓的外交官認為，這項條款是用來遏制英中關係的槓桿。英國認為，這相當於美國施加的公眾壓力，來阻止英國與華為達成向英國提供5G電訊網絡服務的協議。

報道稱，這項擬定的條款基於被外界稱為「毒丸」條款的美國—墨西哥—加拿大協定（USMCA）第32章10款，將非市場經濟體拒之門外。儘管英國並未正式反對這些條款，但英國外交官擔心，在當前情況下，這將使美國在英國對華政策方面擁有廣泛而不平衡的槓桿作用。

此外，英國外交官更擔心美國總統特朗普決心利用新型冠狀病毒肺炎（COVID-19）疫情作為打擊中國的政治手段，確保其競選連任，這會導致英國政府承受巨大的、與美國一道對華抗衡的外部壓力，一些英國保守黨議員也愈來愈支持加強反華姿態。

報道引述一篇前財政官員Ed Balls參與撰寫的論文指出，即使是一個很小的協議，亦會讓英國陷入困境，因為它會把英國拖入美國愈來愈成型的、以反華作為基礎的政經政策之中，從而關閉「環球英國」（Global Britain）願景的大門。

文章援引一位不願透露姓名英國政府官員指出，談判可能以一份推動英國朝着反華、反合作的世界觀的政治聲明作結。該文還援引一位英國財政官員的話稱，美國政府似乎想利用疫情大流行來切斷中國與全球經濟的聯繫。

但英國前財相歐思邦（George Osborne）相信，首相約翰遜不會屈服於外部壓力，「內閣成員中最支持與中國接觸的是首相。他已做好充分準備抵禦來自後座議員的壓力。」奧斯本在一場網上研討會上說，多邊主義是各國就同一目標進行合作，如果與美國一道將中國從全球體系中孤立開來，就無法實現它。歐思邦回憶起他擔任財政大臣時，時任倫敦市長約翰遜陪同他訪問中國，並充分了解與北京合作的必要性。

（衛報）

師父\|/

歐思邦（George Osborne）相信，首相約翰遜不會屈服於外部壓力，「內閣成員中最支持與中國接觸的是首相。
推BJ做箭鈀

\I/

2020年前，師父：我係騰訊剋星。
2020年，師父：騰訊長遠睇好。

師父氣節，俱往矣

開左FT, 想問下大家建唔建議借出證券?
借出收益又洗唔洗報稅

【黑警御用毒后｜放料篤行家】與30黑警有不尋常關係 毒后落網掀警隊大恐慌

自去年抗爭運動開展以來，執法者知法犯法的例子早已不勝枚舉。然而，西九龍總區反黑組探員涉嫌私吞逾千萬元冰毒案震驚全港。在這25公斤「冰」毒背後，是警隊深入骨子裏的腐朽，而為警隊揭開這塊遮羞布的，是與涉嫌私藏「冰」毒的西九總區一許姓警署警長（俗稱「士沙」）一同被捕的28歲女子。這名非......

KOL100

師父救蒼生, 使出畢生絕活

一隻救全家

cfu依然係騰訊天敵無誤

如果唔係騰訊頂住，一早跌一千點喇！

升咗幾多，就要跌返幾多

各位師兄弟覺得師父日日話美國唔會再開啟貿易戰，用慣性反向解讀係咪師父預言中方想走數?

支國想走數已經係個個都知
黨媒成日都吹話想用不可抗o既壓力黎抵銷要買大量美國貨呢個條款

早兩日環時出文試水溫，侵侵say no 之後戰狼出黎話努力執行貿易協議，尋晚侵侵出tweet 話100份trade deal 都唔夠找武肺條數，加上師父日日話美國無力發動貿易戰....

Cfu係貿易戰X-factor

師傅早晨\|/

台灣連電話廣告都

台灣連賣gopro 都

cfu話唔會再開啟 trade war，冇錯架，因為宜家已經唔係 trade war，原本加關稅係 trade war，宜家再加關稅嘅話只係其中一個 battlefield

只不過侵侵喜歡搖擺賓州

Cls瘦底都咁

依個就真材實料啦

嘩屌

侵講o既野聽住先
條友講野成日變

呢個真波

同大師一撚樣

台妹

【李嘉誠當災】長和捲入中美資本戰, 美國阻以色列117億水廠項目, 奪標大熱恐泡湯 - 分享自 LIHKG 討論區

一入再出殯大聯盟即刻唔見左117億

支產口罩靠唔住，所以港共嘅送比我都唔要，辣殺居多

樓王，2個銅心口罩可以制成一個胸圍……

支那唔識爆炸 d銅真係唔甩已經偷笑
已經唔好講有無效用 唔係負值足以拜大師

好似淨衣派咁 跟師父買 唔係負值已經要還神

一名女子晚上8時許於元朗安達坊使用銀行自動櫃員機時，遭後排在後方等候的男子投訴使用時間太長。躁男憤而趨前向她指罵，並動手拳毆她的臉部。途人見狀誤以為發生搶劫，於是報警。警員到場時動粗男子已離去，女事主眼部瘀傷送博愛醫院治理。

明白動粗男心情，有時前面過數撚真係好仆街。

花生

過數撚唔係問題 而係有時以為終於過完 拎第二張卡出黎過就真係打人

我都好明白, 呢D真係啲仆街港女師奶至會咁做. 我最高紀錄見過有條女入左三張咭總共入五次. 結果後面十幾人屌鳩佢叫佢去返後面排隊. 係, 十幾人排緊隊. 屌佢老母.

早一兩個月個個國家都中晒伏都仲要衝去買 抵撚死

好消息出貨
今日轉燈

個市同cfu目標越嚟越遠

師父目標一直都係

何鴻燊大房兩女兒 就家族信託對薄公堂

今日700開市$444，死死死

明明綠燈轉眼變成紅燈

麵咪媽 有份工介紹俾你

最後逃生門

哩篇野寫得幾清楚
［高質］反擊戰：川普炮轟奧巴馬構陷弗林 拜登、FBI、CIA局長合謀

【速報】上皇后さまが数日前から微熱 新型コロナ感染を疑う症状はなし 宮内庁

奧黑鬼到底做左幾多衰野

親共主義Deep state

我就等證據嘅，依啲電視節目、文章嘢，講到似層層，講乜都得

等法庭判就最實在，共和黨政府有證據嘅話，幾時拉奧巴馬？

架仔

宜家通街都係陰謀論，一啲有fact既新聞都冇，但係啲人又睇得好過癮咁，痴晒線

依個係充滿假資訊既年代
媒體戰

前戲黎，過多幾個月大選前先大爆

唔錯啊，現實版Civil war，每步都係走向破壞性發展

似乎兩黨之爭， 跟著掀起deep state ，順勢美中完全脫勾

聽住9up先 夠料就拉左人有confidential agreement唔撚講得 同689 9up外國勢力無咩分別 純粹令支持者更堅定 令對家支持者動搖投棄票or轉軚 election從來都係咁玩

700升1蚊
師父滿意未

當師父乞衣呀而家?

大市插，佢升一蚊，抗跌力強，長遠睇好！

截至下午四時，本港過去24小時新增1宗確診個案，累計1051宗。

新增確診者為昨日確診，居於梨木樹邨5座，66歲女子的63歲丈夫，主要到荃灣街市街開檔，為顧客修理鐘錶。病人沒有病徵，於12/5入住檢疫中心，昨日抽取深喉樣本化驗，今日確診。

今日再有1人康復出院，累計1009人。

記住跟cfu撈底 又有錢執 easy money

岩岩Cfu係東網直播話700 上到440唔應該再睇好

cfu 係時間博士，今朝出文長遠睇好，下晝就唔應該再睇好了

你班人識條柒，師傅最叻

咁又係，992都睇十年圖啦，我錯

師傅最叻唔係8500，亦唔係drop to zero，而係有圖變無圖

師父一日未退休都未計輸

師父話330撈貨 業績幾十%埋就係440
你地唔識基本分析唔好屈師父

以師父既性格肯定係口水call
你睇下佢仲有冇係到打飛機話330個價好靚? 冇即係代表師父冇買
真係有入到貨 D精仲唔射到上天咩

Cfu只買衍生，贏就賺到成地都係漿，輸就只係用黎對沖蝕少少唔入肉

之前睇過武肺病毒o係物體表面存活期長達幾日
今次有冇可能係個阿婆o係街市買到o的有病毒o既食送番屋企
再傳染哂比成家

就咩都有可能既

而家做左支共嘅座上賓，仲使鬼執煙頭咩

中南海

【網傳】武漢惹的禍！3個中國醫護赴武漢支援疫情期間玩3P，結果其中一個大肚，其丈夫大鬧醫院

滙豐3月份單日黃金市場虧損15億

滙豐聽師父玩金，點解下場係咁

陳茂波：相信大部分市民於八月收到錢

#港聞 立法會大會三讀通過財政預算案，財政司司長陳茂波表示，派發一萬元的計劃下月底會接受申請，相信大部分市民會於八月收到錢，政府期望商戶推出優惠，刺激消費。

有無清想俾佢挾吓

有

好撚淫 實有練過夾奶同收陰榨汁

1蚊跟機

特朗普指不想與習近平對話 聲言美國可切斷對華關係

#兩岸國際 中美關係因為新冠病毒疫情而持續緊張，美國總統特朗普再次批評中國應對疫情不力，並對中國非常失望，目前他不想與國家主席習近平對話，更威脅美國可以切斷與中國整個關係。這是特朗普自疫情爆發以來，對華最強硬的言論。

Trump eyes crackdown of NYSE-listed Chinese companies
White House wants to penalize Beijing for its handling of the COVID-19 pandemic

毛匪當年都話多謝日軍侵華喎
仲唔要日本戰後緩助
第一個傷害支國感情應該係佢先係
仲掛佢張相喺天安門做咩

遲啲會換習大大幅相

間諜方面，唔好話美國佬冇招，呢招仲利害，威脅爆你喺美國資產，到用完你啲料先爆你陰毒，再沒收資產都未遲

youtube 係咪down 咗

無事

大牛市

本周每日的股市走勢預測：
周一（甲寅日）：天干地支皆屬木，全木之局，市況反覆，上落市為主；
周二（乙卯日）：天干地支皆屬木，全木之局，反覆市落，走勢偏軟；
周三（丙辰日）：天干屬火地支屬土，火生土之局，市況向好；
周四（丁巳日）：天干地支皆屬火，全火之局，升市為主，尾市略回；
周五（戊午日）：天干屬土地支屬火，火生土之局，升勢持續。
訊匯證券行政總裁 沈振盈（作者為註冊持牌人士）

又中！

Trump 再放 extend 華為禁令多一年

Art of Deal

師父可以有首期買樓

十兩金！

\i/

日本皇軍過去佔領了大半個中國，因此中國人民接受了教育。如果沒有日本的侵略，我們現在還在山裏，就不能到北京看京劇了。正是因為日本皇軍佔領了大半個中國，讓我們建立了許多抗日根據地，為以後的解放戰爭創造了勝利的條件。日本壟斷資本和軍閥給我們做了件「好事」，如果需要感謝的話，我倒想感謝日本皇軍侵略中國。

——1961年1月24日毛澤東會見日本社會黨議員黑田壽男等人時之演講內容。

所以應該答利多於弊 沒有日侵華 就沒有新中國

陣間1000支國出失業率
睇佢作到個數點

一定好過美國

\｜/

死左既就唔當失業

係去創業 冇失業

其實00-45關支共咩事呢，咁00-45年支共對中國又係咪利多於弊

危害國家安全，但拖完又拖，點都唔ban
呃of屌

最近可樂同蒙牛合作，入中國市場，美國公司點會唔想發大財？真係可以離開中國？外資透過債卷通香港係咁入大陸，買人仔債幫輸血

點會失業, 大家係SLASH世代, 好多副業

X哥嘅生命科技，2019年業績報告，x哥喺澳洲南邊搞鹽田，D鹽田土地呢，就向澳洲政府或租或買，總面積加加埋埋，有85%個香港島咁大

大師隻瑞聲

有首期

晶圓代工龍頭台積電 (2330-TW) 今 (15) 日宣布，在與美國聯邦政府及亞利桑那州的共同理解和支持下，將在美國興建且營運一座先進晶圓廠，將採用 5 奈米製程技術，投入約 120 億美元 (約合新台幣 3585 億元)，規劃月產能 2 萬片，預計 2021 年動工、2024 年量產，成為台積電在美國的第二個生產基地。

台積電表示，此先進晶圓廠將設立在亞利桑那州，直接創造超過 1600 個高科技專業工作機會，並間接創造半導體產業生態系統中上千個工作機會。該晶圓廠將於 2021 年動工，2024 年開始量產，從 2021 年至 2029 年，在此新廠上的支出將達約 120 億美元。

台積電指出，此先進晶圓廠除能為客戶和夥伴提供更好的服務，也為台積電提供更多吸引全球人才的機會，對充滿活力及具競爭力的美國半導體生態系統來說，具重要的策略性意義；具業界領先地位的美國公司，能在美國境內生產其最先進的半導體產品，又能受惠世界級的半導體晶圓製造服務公司，及生態系統的地理鄰近性。

台積電表示，期待與美國政府及亞利桑那州於此專案上，繼續維持鞏固的夥伴關係，且此專案需要投入大量資本和技術投資，而美國擁有強健的投資環境及其優秀人才，對此項專案的成功至關重要，也對其未來及與供應鏈夥伴投資的成功充滿信心，在美國投資對公司來說極具吸引力。

台積電董事長劉德音日前在法說上表示，始終都在評估赴美建廠的可能，包括成本、供應鏈、人員等，都是考量因素。近期市場也持續傳出，美國政府加大對台積電施壓力道，要求其赴美設廠，使台積電是否評估在美國建廠的議題，始終是市場關注焦點。

台積電目前在美國華盛頓州卡馬斯市設有一座晶圓廠，並在德州奧斯汀市、加州聖何西市皆有設計中心，此座位於亞利桑那州的新廠，將成為台積電在美國的第二個生產基地。

何漢權頭先大大聲講「毛澤東講嘅就係啱咩？」
反黨先鋒

點解要理呢個人?

李寧家族控股的非凡中國（8032）宣佈，擬收購羅家聖持有的堡獅龍（592，Bossini）控股權，總代價4,662萬港元，相當每股0.043港元，較Bossini昨收市價0.148元低逾七成。消息刺激股價急升61.5%，報0.238元，成交213萬元。

交易完成後，非凡中國及其間接全資附屬公司將持Bossini約10.93億股，約佔已發行股份66.6%，要約人將提出強制性無條件每股0.043的現金要約，以註銷所有未行使的Bossini購股權

非凡中國董事會認為，目前的消費意欲低迷，加上疫情爆發的影響，與及中美貿易局勢緊張，導致全球經濟放緩，但目前狀況是暫時性，隨著地方社會穩定逐漸重建、疫情爆發後恢復正常，以及中美貿易磋商取得進展，港澳消費市場必然復甦，考慮到Bossini在2018年前10年期間產生穩定溢利，及對其長遠前景有積極態度，收購事項為非凡中國提供以合理價格收購Bossini的良機。

堡獅龍總部設於香港，由羅定邦創辦，於1987年開設首間零售店舖，在1993年於香港上市。

因為佢上電話台鳩up

呢條友讀歷史，讀到壞腦

咁都有得嘈 學校直接整個共青團啦

係人都知佢立場
無討論價值

其實可以掟上微博鬥紅 不過無人會做

佢並不是讀壞腦，只不過是龍門任搬，這種人是無恥到極……

藍屍真係驚淨低兩間閪茶都執鳩埋

咪撚玩啦，藍屍要專登搭兩蚊巴士地鐵去飲杯$40甜野。

甜到pk，糖尿心血管仆硬街，飲得多，死得多，建制鐵票大減，所以其實要支持藍屍廢老飲多d閪茶

諗起奶白色血漿。

立法會主席梁君彥表示，引用《議事規則》直接委任陳健波主持下周一（5月18日）內會會議選舉主席議程，不接納任何規程問題。

立法會條例任佢噏

跳過哂主席順序，求其搵條友做

唔接納規程問題 香港Bye9bye

@我個名

等埋高等法院或終審法院啲法官用歪理判刑，就可以正式講三權合作

一切從梁耀忠開始

如我之前所講 泛民唔會jr

白頭佬去左邊？

仲食緊老母節個苦瓜炒蛋

搞撚左半年, 又周圍搵法律意見又呢樣嗰樣, 最後咪又係搵大口狗大死責死蟹
保皇狗既辦事能力之低真係曠古鑠今

打工心態, 你估真心愛國

食君之祿擔君之周, 一個二個養撚到肚滿腸肥, 搞個內會選舉都一鑊粥咁
好心駱惠寧就炒撚哂呢班撚樣, 換班大陸佬黎啦

正如小弟之前所講35+喺加速攬炒，支共一定忍唔到，話投白票嗰啲一喺冇腦，一喺暗共

選舉事務處邀請警務人員擔任票務主任

35+成功跟師父買金都得

其實最終都喺攬炒，喺快定慢咁解

FBI不停塔支共千人計劃嘅人員

[簽名師入]奶茶聯盟要人，反湄公河大壩聯署

現階段中共就係攬炒大統帥

傳 白宮準備出行政命令 要求重要既藥物必需要係美國生產

唔知對藥股好定壞

最弊係擺到明已經係一國一制，所有嘢支聯扮說了算，各方都仲係無動於衷。

你講出重點
火燒眼眉但仲係拘泥35+， 選咩人， 大家要點玩
要擔心著緊既統統都捉錯用神

香港人最鐘意返工，最鐘意做奴隸，死性不會改

告足佢地十年八年
睇佢地點頂

一早應該咁做 春袋畀人捏著點得

【大師睇市】騰訊或要抖氣先 5G股可順勢而為！
05月15日(五) 12:32

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股本周反覆上落，騰訊控股(00700)首季業績好過市場預期，但股價破頂後回落，技術走勢轉弱，料短期仍有沽壓，相信將輪到其他指數成分股發力。

至於5G概念股則輪流發力，繼小米集團(01810)挾高後，輪到今日派成績表、早前已發盈警的瑞聲科技(02018)抽上，高位見44港元，理論上應可進一步向上。至於京信通信(02342)及中通服(00552)走勢上亦出現破腳穿頭，技術上向好，不妨繼續持有，至於無貨的投資者現價亦可順勢入市，靜待下周兩會消息！
－－－－－

個個宜家走去笑鳩689冇人理梁君彥，可能佢係特登整個咁既tag轉移視線

制裁香港, 唯一出路

純粹製造民族仇恨，維護政權穩定

有機會利用民族主義掩蓋其他野
睇黎上面大獲就真

咁多年黎有邊刻唔係用民族主義掩蓋其他野?

唔需要個陣就中日友好

傳緊副主席已被軟禁

其實條題目只係一條好普通ge陰人題目
題目00-45但史料好似比左2個都係頭20年
只係垃圾教育局上綱上線

香港情況應該只係爭住刷鞋，所以成班先上綱上線

批評個班人似冇係香港考過公開試咁

同埋想干預考評局 所有答是都0分 留返愛國學生

一個好好既機會清理香港傳統精英階層喎，點會放過

條廢老，根本啲人就戇鳩，佢無權無勢，撚佢嚟把鬼

大撚膽!
當師傅係咩！

楊潤雄奶到咁樣樣 好難唔上綱上線

支支有出聲

唔知師父係咪「千人計劃」既一員呢

根本現在所有現行制度已經敗壞不堪，只餘下拳頭最大話事……

加國聯邦政府網站顯示，當局一共採購了1.35億個N95口罩，1,150萬個已經收貨，但有顯著質量問題，過濾能力不達標，部分口罩更只能過濾1%懸浮粒子，保護能力成疑，僅100萬個符合聯邦標準。

全文：

楊潤雄知唔知而家d試題係點

拍案叫絕, 攬炒角度一個比一個狼死

取消埋

考評局又唔可以講個評分標准出黎住
正常人都知呢條問題係考你對日本侵華熟悉程度啦
答同意我幾肯定寫得幾完美都得4分
要8分一定要反對引日本侵華
考評局呢隻死貓食到飽晒

10個得1個符合標準 但無撚理由kn95廠出產應該質素都一樣 應該有材料比人私吞換走左

咪即係贖金咁 面果張真野下面報紙咁囉

呢類中日關係題目之後一定收曬皮
好彩個時世史無讀垃圾現代中國
日本德國意大利俄國英國史精彩得多

聽讀歷史朋友講 正反都有得寫嘅 如果用依加個中國代入去

加強當時人民嘅反日意志 凝聚力量
廢除封建制度
反帝國主義
分散當時國民黨力量

都有得寫

係有得寫但考試唔係任寫

倒轉講
納粹能夠團結人心, 攻無不克戰無不勝
是德意志的好東西

有得寫不過準備定入思想營再教育

依條題目吊詭嘅地方係「就你所知」依四隻字，其實算出得唔好，如果我作為考生我去鳩噏「我所知」嘅嘢，但考官唔知，咁點俾分？

都痴撚線，條題目係問你同唔同意，咁都仲可以上綱上線都咁
啲乜嘢批判思維根本喺港共下唔會存款

我係民選

咁就引伸到抽象畫不符合作答評分準則，結構完整都係零

就你所知就係要答佢提供史料以外ge野 課程以內ge野
題目係00-45年
史料一個係1905年一篇文章同1912年一份合同
都係屬於利方面ge論據
所以呢條題目就係想你答反對 然後引用37-45年日本侵華黎做論據
咁先拎得足分
自古以黎都係咁出
唔通條問題要條
如何看待日本侵華?
咁咩

大把啦
1. 日本幫手搞革命
2. 憲法作清朝參考
3. 1937團結國共抗日

任你9up

我理科唔知文科點 但其實通識都好多時用依個字眼 因為樣樣資料論據論點都俾晒考生咁咪大家寫一樣嘢 所以先用依啲字去俾學生加入自己見解 知識去答題

除非你自己睇史記個啲 否則大路嘢老師都識啦 唔識都係睇評分準則去改

拿，我地凡事都應該樂觀啲。佢話取消，即係都仲未睇完啲學生答案再逐個肥佬

都係類似要政治正確

魯爾七號

中共宣布 中國4月得6%失業率

日本仔當時管理東三省搞到一片繁榮。當時窮撚去東三省打工，叫「闖關東」

留言個班人唔想要命

司令，呢個比喻真係一流

如果自己身份定位係滿洲人，日本仔直情係做福人群啦

監警會報告：警方沒與白衣人勾結 太子站死人屬謠傳

#港聞 監警會發表報告，涵蓋721及831等事件。報告認為721當晚警方錯失時機，無及時整理情報避免暴亂發生，但報告認為警方與白衣人沒有勾結；而831事件中並無死人，警方未有迅速闢謠，令太子站外的暴力示威持續。

1900八國聯軍，日本同美國派兵巡邏同保護紫禁城，防止拳匪攻入皇宮，同洗劫財寶。
1900至1937年日本對中國會無貢獻？

係沒證據警方沒與白衣人勾結，沒證據太子站死人

但 721、831 本身 burden of proof 就喺警方度，因為佢先有調查權力、能力，並且佢須要向公眾負責、公開透明釋疑

美國復仇戰開波！WTO秘書長「提前辭職」！ 世貿召開特別會議宣布

考試係考你思維能力。
我答贊成，但言之成理，你理閪得我。

而家香港係只問立場，不問內容。凡事表態大過一切。

二戰歷史，英國史家ajp泰來寫書話：二戰歐洲個part直頭係邱吉爾同希特拉之間嘅英雄之戰。

人地言之成理，有證有據，英國有空間容納異端，人地英國唔會出現小粉紅，唔會有人民日報環球時報口誅筆伐ajp泰來，話佢傷害英國人民感情，鬧佢幫納粹德國瀨屎眼，問佢對唔對得住英國祖上列祖列宗？

英國有言論自由，有胸襟容納異端奇論，唔會好似而家香港咁，一條考試題目，只問立場，凡事表態，不問內容，喊打喊殺。都癡撚線

睇黎反送中一周年前仲有多戲睇，下個禮拜又小英就職又兩會

教育界藍絲元老何漢權在《在晴朗的一天出發》，譴責考評局出了一條「1900-45年間，日本為中國帶來的利多於弊」中史問題，親身示範何謂腦殘邏輯：

何：「呢條問題令學生走進黑洞，反人道，贊成侵略。」
主持：「學生都知1937年至45年日本侵略中國喎。」
何：「梗係知侵略 ？梗係唔係啦。」
主持：「一個讀中史的DSE學生會唔知日本侵華？你係咪太極端呀？」
何：「梗係唔係啦，你哋唔知考生咩情況囉。」

何：「條問題好誤導，辯論比賽可以咁問，但考試唔應該咁問。」
主持：「但學生可以答弊多於利，而且弊多於利易答啲。」
何：「如果絕大部分答弊唔答利，咁你呢條問題係咪唔應該出呢？」

主持：「學生可引述毛澤東六次感謝日本皇軍呢個史實嗎？」
何：「（Hang機）ei, ei , ei，你要從史實講，毛澤東講就係史實咩？有冇搞錯。佢講的不是史實，佢講自己的說話咋，史實係甲午戰爭、八國聯軍.......」

何：「考評局要認錯。」
主持：「琴日先考完 ，又未改卷，而家認錯對考生會點影響？」
何：「考評局唔係改卷嘛，點樣影響考生呢？」
主持：「心情都會有影響。」
何：「咁佢可以覺得有影響嘅。」

主持：「如果問1989年六四為中國帶來利多於弊，咁問得唔得呢？」
何：「我都覺得有問題，中學生掌握的史料有幾多呢，做政治討論仲可以，但歷史討論就唔得。」

截至下午四時，本港過去24小時新增一宗輸入個案，累計1052宗。

確診患者是第743宗個案（居於東涌東環2B座的35歲女子）的男朋友，為一名43歲私人飛機師，居於東涌藍天海岸2期水藍天第5座。

病人3月15日由倫敦返港，曾與女朋友見面，其後女朋友於24日開始發病；

病人16日前往法國，後於當地發燒但自行復原，31日返港後沒有病徵；

病人4月中曾接受測試，結果為陰性；

病人5月9日到私家診所測試體內是否有抗體；

病人13日到大嶼山滑水期間受傷，曾入住骨科病房約30分鐘，其後測試結果為陽性，但病毒量低。

衛生防護中心指病人於外國感染機會較大，故列為輸入個案。

今日再有10人康復出院，累計1019人。

此事應定調為香港教育局批評毛澤東思想=反黨

文科
o個時讀history要睇大量教科書以外史料
跟教科書講好多時都有局限
同埋現實上有好多老師都係跟教科書教
分分鐘個老師都唔知有呢o的史實出現過

好耐冇見過ajp taylor呢個名

美國參議院通過維吾爾人權法案

選舉到了

最記得以前al 有條題講WWI
大概係講1914年7月到大戰爆及呢段時間
列強係咪盡左力冇令呢場戰事發生
呢條題你睇少o的書都答唔到

林鄭月娥將於晚上六時召開記者會，主題是「香港的真相」

曬鳩氣， 做場大龍鳳畀啲藍絲睇同中共自己呃自己

好彩唔係林鄭的全相
係既話三叔LG罪大發達咯，聽日電視賣斷市

臨近6月又想激起人回憶以為出黎9up下唔會再有人抗爭

配合之後一系列既行動嘛，要扮出師有名

而家市民係要追究呀
唔係要你改善呀 仆街林奠

末劫年人民不安，五穀不收，三五月瘟神下界，該年疾症奇特，大多列無藥能醫，無醫能調，五六月又有十大愁：一愁不太平；二愁山東遭大劫難；三愁湖廣遭水災；四愁四川起狼煙；五愁雲貴受飢餓；六愁四處不安然；七愁有飯無人吃；八愁有衣無人穿；九愁有路無人走；十愁難過寅卯辰巳年，若要闖過這幾年，就是活神仙。

會追究，追究香港市民嘛

【星 CUP 人物】倪匡說中國
收看次數：752,429 次•2018年10月7日

倪匡 19 , 八分鐘精華

Now : 林鄭透露獨立檢討委員會未成立，有答應加入人士因各種理由而退出。

就黎一週年 驚你地金魚記憶 出黎提提你

佢真係好正，思維清晰，企硬反共，但可以唔太上心，keep 住歡笑嗰吓勁

見個火熄熄哋，出嚟淋吓火水先
唔係中央以為無事換特狗點算

因為根本做唔到啲咩
下下企最前反而越痛苦

就好似依家香港咁

戇鳩 遲咗走個中環就塞撚死
連登仔又話肺炎致死率好高個個唔敢出街零售經濟一潭死水

近排外賣有折都無埋回復正常

放工時間既中環你想點樣唔塞法

連登仔話失業率乜乜柒柒唸住冇人返工丫嘛

經濟唔好，只係窮人經濟唔好咋

早兩日行過銅鑼灣世貿，死城咁。食店多人，其他全部拍烏蠅，地下得一半鋪有開。

今日仲見唔少後生囡囡露臍短褲仔去野餐添
不過呢味嘢應該唔啱水瀨兄口味

支共賭外國為利益會放生佢？
就算一國一制都冇影響？

早幾日CHANNEL加價大把港女去排隊

有奴隸數字貨幣 又有大灣區 十幾億任你奴伇

任何一個有讀過歷史都知
唔會有一件歷史事件係全面倒都係好/壞
又一個外行人管內行人

今日金鐘有活動啫

傻啦，借題發揮者。擺明係整頓考評局，再插隻手入教育界

呢層我都知..
不過佢呢個籍口講出黎只會比人笑大個口

5月20日就職典禮。小支支摺被軍會唔會軍演呢？美軍會唔會精英盡出，又演埋一份呢？我好期待恆指drop to zero加埋稻香一蚊雞已出，種種凶兆....

呢個係一種心理戰黎
佢用越荒唐既事迫到你臣服，產生既挫折感越大，你就會越順服
佢叫你跟住佢講1+1=2，你唔會有任何壓力
但佢叫你指住隻鹿叫佢做馬，你又冇勇氣唔跟，久而久之你就會冇左反抗意志
極權國家裡面，係人心底裡都知政治宣傳係戇撚鳩，但偏偏個個都認同，就係呢個原因
唔通北韓人真係信搵隻手掟石掟隻飛機落黎咩

諗太多，係班高層真心冇腦
解決唔到就以力破巧，武力解決，輕鬆

上兩個禮拜入石澳見到啲港女著泳衣都真係冇乜性趣

今日啲新聞 一單接一單
搞到成個人心情都好低落

你唔夠幽默
日日被自殺係放起娛樂新聞版你會好辛苦

冇睇香港新聞好耐啦，總之美中開大片。支持香港人起義推翻港共時先出來

唔係的話小弟都係繼續潛水算。

唔係，冇咁簡單，佢揀考評局，而唔係去搞個課程，係有思考過
因為香港既教育，係課程圍住考試制度轉
考試範圍係乜，marking scheme點寫，決定左知識既內容
好撚毒架其實

遲啲為咗考高分幾核突都要寫出嚟，不過始終考試同知識係兩樣嘢嚟嘅， 除非佢好似大陸咁樣玩內聯網封資訊，都好難洗到腦

我指起臣服效忠呢方面
如果話係之前好似通識咁慢慢滲我會同意既
諗過度過點樣SPIN，只係效果出唔到黎
今次呢轉個感覺好唔同，好食懶飛開既可以咁有效率
一係就無人駕駛班宧官爭擦鞋揀我揀我邀功，一係就直情係換個莊打骰，唔同你浪費時間
咁根據政府怕事唔做唔錯既原則，懶醒衝出黎柒又好難想像
所以先覺得係落左Order 不要問，只要做。
冇時間／冇本事懷柔，大大同黨都冇哂耐性

突發，地鐵有人冇着衫(有圖慎入)

水瀨巴

btw, 呢題日本對中國好唔好我真係唔撚識答

同時亦指呢樣野，政府本則就係一群犯罪份子
之前一直講笑咁話
北歐因為人民信政府所以用數碼貨幣
中國因為人民唔信政府所以用數碼貨幣

兩者各走極端但出黎結果係一樣
高章既就天鵝肉，咁中國咪豬腩肉

Now : 考評局指，將「取消歷史科該試題」，事關重大及影響深遠，將盡快召開特別會議商討

原來history出o的題都幾過癮

佢哋好自大，行動好反智，但正正因爲同西方有經貿金融瓜葛，所以想趁依段時間外國未下定決心，徹底控制香港玩大灣區

咁就好，加快攬炒

崩口人忌崩口碗， 之前廢除歷史科就係咁樣， 攪個通識科以為可以洗腦， 點知畀考生有批判性思考， 仲大鑊過以前

早排批鬥個老師教錯鴉片戰爭比學生
而家又話侵華一定係唔好
共通點都係支國一路以來強調o既國恥教育
想要班學生感受百年來「屈辱」

所以見到啲人話因為自己讀文科所以特別醒 我除咗笑柒佢之外都冇其他反應

讀理科呢

一樣笑柒佢

做無知嘅港豬最快樂最醒

其實你廢就係廢 同你讀乜嘢冇關係
如果人地只係死背都鬥贏你 仲好意思話自己真係明？

原來任天堂搵過海洋公園想搞全球首個寵物小瑩靈樂園

應該想攪死海洋公園多過無能加冇心做

不如搞真實版Pokemon Go

咁只係暴露左你唔知道咩叫教育

真係識o既o野, 係理解代替記憶, 我自己就係

背書只係一啲好低層次既學習，唔係冇用，係層次好低。
如果覺得背書唔夠人背就係廢，咁佢應該對住部電腦無地自容

師父祝福你全家健在，開枝散葉，金銀滿屋

上網一search 就有要嘅嘢，所以覺得好多嘢知佢嘅存在，知咩情況之下啱用，已經係屬於自己嘅知識

唔講讀書考試，講專業人士考牌，你背哂啲code 考試好威? 要識用係日常工作先有用，唔係嘅所謂嘅「專業資格」真係一笑置之

唔知點解，見到有人講背書背贏你，好有一種三歲細路背完九因歌就走去笑鳩一個數學家既喜感

你個名
上得245就唔好話大牛市

學無前後，達者為先嘅，個個人唔同，最緊要 work

教育其實就係要讓大家搵到 work 嘅方法姐

其實專搞一個山寨版啲嘢特登係鳩嘅樂園，可能真係會幾好笑

又咁講，alphago咁撚勁，係因為佢背左幾百萬局棋
我唔歧視背書，背書好重要，但背書背到alphago咁既容量先講

咁alphago背得黎仲會融會貫通哂o的棋譜棋形o既
唔係一味得個背
仲會分析埋下一步局勢係點而唔係跟足以前棋譜100%咁行

你係要講埋後面嗰句出黎既

老千過主啦

in沈we trust

已block 咩都睇唔到

而家好少細蚊仔會自己做notes 時下學生哥臨考試背書入就場 但如果平時會做完notes已經識左 自己落手做同背人地嘅野係2回事

所有讀得通嘅人都係咁 愛恩斯坦都話要明就explain it simply 或者啲人仲醒過愛恩斯坦啦吓

啲廢柴自己明都未撚明 走去考個大學101嘅試都輸俾人 就賴話考試鬥死背人地唔教big picture乜乜柒柒
「香港讀理科是背的，我呢啲讀明本書嘅，走出去世界讀就幾條A啦」

係囉可 個game rule係鬥死背你先輸姐
「原來你連鬥死背都玩唔掂」

繼服裝店bossini（592）出售予李寧後，今日傍晚本地老牌百貨公司先施（244）宣佈獲中資公司偉祿集團（1196）洽購…多一間老牌被染紅，港資越來越多離場

#585

唔通搞手只求打和咩

果然冇令我失望

睇嚟師兄位老虎都有啲料

條友真係冇腦架喎
而家德以都得罪哂
等睇猶太人當佢恐怖份子暗殺佢

sor post左3次

所以話以攬炒角度睇呢班人真係一個比一個出類拔萃
義和團原來係攬炒派始祖，改革派既雷鋒，失敬失敬

考評局唔想食呢隻死貓

【文革2.0●獨家】有組織攻擊！DSE審題委員會有教局官員 開考前已知悉試題

我小學背撚曬成本牛津英文字典，有幾萬個字咖

屌你老未

佢哋係有能力有獨特見解，好似師傅咁眾人皆醉我獨醒，就唔會匿喺個井度指點個太陽同月光點可以咁光啦

Between, 李大盜都出咗事，不過香港啲紅官人治就算告得佢入都會放生佢做吓幫阿婆抹屎兒算

比人hack左咪得囉，之後律政司話證據不足
屎都唔洗抹

咪即係新假期

[最後5小時] 湄公河聯署差 13000 人，入黎話你知點解呢個聯署好撚有用

Cfu\|/

律師：若考評局「跪低」或掀司法覆核

一jr的話放榜唔知要等幾時
直接delay大學收生
真攬炒

冠狀病毒疾病，COVID-19）方面欺瞞行為進行咎責，要求中國償還「清朝債券」作為懲罰的討論再度浮上檯面。《福斯財經網》報導，價值近1.6兆美元的百年中國債券，目前由美國債券持有人基金會
（American Bondholders Foundation，ABF）持有，最早可追溯到1912年清朝政府被推翻時，即中共建黨以前。

據悉，這些債券是晚清政府在1911年為資助建設湖廣鐵路而發行，即「湖廣鐵路五厘利息遞還金英鎊借款債券」（簡稱湖廣債券），但在清朝被推翻之後，中華民國一直沒有承認這些債券，1949年中共當權之後也不承認這些債務。

報導指出，隨著1949年中共建政，中華民國政府遷台，由於中共不斷聲稱台灣是中國一部份，按照國際法，必須對這筆債務負責。ABF主席畢昂可（Jonna Bianco）向《福斯財經網》表示，川普是1個「說到做到」的總統，且曾當著他的面告訴他，將要求中國償還這筆債券以示負責。據報導，畢昂可的基金會掌管美國債權人95%的授權書，他認為要求中國償還債券並非懲罰，而是基於國際金融的基本準則。

報導指出，針對中國在武漢肺炎疫情的不當處置，川普政府與一些國會官員近幾週一直在研擬懲罰北京的方案，有消息指，美政府正阻擋聯邦退休基金被用於投資中股。

［CUP]美國醫院防護裝備嚴重不足 前線護士自白：對不起，我辭職

華為爭端：美國升級對華為的出口限制

美國宣佈對中國電信公司華為實施新限制，進一步打擊其半導體芯片供應。

美國工業與安全部15日宣佈新規，要求廠商將使用了美國的技術或設計的半導體芯片出口給華為時，必須得到美國政府的出口許可證，即使是在美國以外生產的廠商也不例外。

這意味著，無論是否美國企業，只要在產品中使用了美國技術，向華為出口時都需要許可證。譬如，美國將有能力禁止台積電向華為旗下的海思半導體供貨。

中國官媒《環球時報》則報道，中方將採取反制措施，制裁美國科技企業。

美方指，這一規定意在保護國家安全。

商務部長羅斯（Wilbur Ross）指，華為與其外國關聯公司通過各種方法躲避了美國去年實行的實體清單限制。「我們必須修正我們被華為、海思利用的規定，防止美國科技促成打擊美國國家安全與外交政策利益的惡意行為。」

美國在去年5月將華為及眾多子公司放上實體清單，要求美國企業向華為出口零部件與技術前，必須獲得美國政府批准。華為是世界上第二大手機生產商，此前每年向美國企業的採購額超過100億美元。

美國政府一直稱華為設備可能會被北京用做間諜活動，華為則多次否認這種說法。

「實體清單」制裁對華為打擊甚大，其中最大的麻煩莫過於谷歌斷供。華為手機無法使用谷歌旗下基於安卓操作系統開發的手機軟件。

華為的芯片來源也受到巨大影響。根據《日本經濟新聞》的報道，受到制裁的華為無法從美國採購後，美國產零部件大幅減少。以華為最高端機型Mate30 5G版為例，中國產零部件從25%上升至42%，而美國產零部件則從11%滑落至約1%。

新限制將進一步衝擊華為的海外芯片供應鏈。

ABF主席畢昂可（Jonna Bianco）向《福斯財經網》表示，川普是1個「說到做到」的總統，且曾當著他的面告訴他，將要求中國償還這筆債券以示負責。

連登仔開始講波蘭人【#沈旭暉隨緣家書】給覺得今天很荒謬，很憤怒的你......

個天好藍

樓王一早講團結工會

巴菲特清左Goldman 倉冇人講

連燈已經唔想理呢個廢老

Goldman同大摩之前係咁唱好大陸最快復蘇

連燈仔就on9啦，成日用身家搏短炒玩一注獨贏。
廢老講緊係一揸係揸5年以上。

連燈仔個個思維係佢係廢佬唔撚識上網搵新聞所以投資失利。人地係CEO日日上來做契弟叫佢買貨注資。

上邊支國人應該唔知毛匪澤東多次感謝日軍侵華呢段黑歷史
今次多得楊局長
佢地可能會知道番呢段歷史
分分鐘玩出火

《蘋果》獲悉，考評局近年在教育局壓力下，各科的審題委員會都需要「邀請」教育局人員加入，今次引起爭議的歷史科試卷亦不例外，其審題委員會有一名教育局課程發展處官員參與，早於歷史科開考前已對有關的出題策略和內容知情。

教育局似一早知情，再等考完先出聲

師父卻在3月大舉增持388，5G 同ATM 股，手段明顯略勝巴老

Cfu已成最大贏家

美軍機飛進海南島領空？ 專家：共軍司令被槍斃10次都不夠

5月20日蔡英文就職典禮

師父剩係3月入面夠膽330蚊撈QQ
呢吓膽色巴老都唔夠黎

污衣派巴老vs淨衣派師父，有睇頭

剩係個句: 我而家返去撈貨呀！
已經震懾佢老人家

以師父咁肥的身型，玩股壇的Musical Chair 仍然身輕如燕。

老共之蠢，在於做野唔識按部就班。尋日嗰種鋪天蓋地驚死全世界唔知，又一次震醒全世界。今日全球傳媒都報監警會報告，一致認為政府掩飾真相，我真係恭喜你。

要將一盒餅偷食得乾乾淨淨，秘訣係逐少逐少偷。今日一塊，聽日一塊，然後後日又擺返塊假餅落去，偷得半個月就成盒都係假既。你係要一日食左半盒，咁多隻手隊埋黎，真係幫唔到你。

不過係既，一個偷冰都要偷成25公斤既政府，識閪呢啲野咩。

可能支共已經被逼到埋牆角，無時間再拖，病急亂投醫，用香港做籌碼逼美國同國際談判，都唔出奇

侵成立太軍空，又開聲研發超級導彈，話比而家嘅導彈會快17倍

耿爽又可以強烈譴責了

冇咩所謂啦

港共都返唔到轉頭

你地繼續嘈佢有得養寇自重咪仲著數

考評局向全世界宣戰

識玩

個呀伯係犯左法

不過而家個msg係
就算你比人打到仆街打到死, 只要你犯法
都冇得抵消冇得追究

楊局長：只有弊，沒有利

西方世界依家唔會咁做啦

佢咁做結局就係加速全世界同中共切割。香港呢個地方準備先rip啦。

香港人要做的，第一是保命，第二是向世界展示香港人同港共中共唔係同一條船，第三係香港人有利用價值。

滿足哂呢3個條件下，當世界準備封鎖中国果陣，香港人就有機會得救。

靚抽

之前Washington post 話阿利桑那圖桑鳳凰城不斷增加供給
睇黎早就準備戰爭

美國日本都開始玩太空部隊
支國仲吹奏緊自己枝航母

啊侵早幾日話動用軍隊去派發疫苗
初爆之前除左封城之外，俾人睇到最多就係一車車坦克運出城
但個陣初期乜都冇先係，運出去可以做乜
The final lockdown

太空對地導彈 一開波直接加速加埋g
入到大氣層都超左唔知幾多倍音速

Btw唔係有協議唔發展太空武器咩

係咪叫暗渡陳倉

唔通係國安法

高達，掉太空垃圾落地球

馬沙之反擊掉佐個月神二號落西藏拉薩

我敢保證太空對地兵器/質量武器，比核武可怕n倍。兼擋無可擋，防不勝防。

中美戰爭之後，應該會出現一個新term：制宇權。你有制空都唔夠，人哋直接喺更高處發動攻擊。

簡單來講 即係殞石襲地球
老美控制到毀滅程度又精準打擊
唔知防核爆地洞抵唔抵得住

黑護

條街支那人開始多

［擠牙膏］《外交》：中國軍方既武漢肺炎資料庫流出 涉及230城市 可為中國既誠信‘提供insight’

冇太空軍點保護6G衛星
兩個計劃啲時間好夾

5g美國一直hea搞
話唔定係陰鳩小支支

中国4月居民存款大幅減 中下階層開始食「穀種」

巴菲特減持高盛84%及清倉兩隻股票

呢啲你問我就最清楚啦

劍橋past paper 試題：德國大部分人受惠於納粹統治，你同意嗎？

都未駛食樹皮住 要多謝黨嘅英明領導等堆同志仲有穀種食

香港奠定國際金融中心基礎, 受惠於英國殖民地時代統治, 你同意嗎

食完穀種食穀牛

巴神買蘋果...
肥鳩買聯想，小米，京通

7.28上環衝突 落完口供即銷毀現場記錄 高級督察：非官方文件有權自行處理

痴撚線

不同意，係受惠於沈振盈燈力

師父的話句句是真理，沒有師父就沒有國際金融中心

最師兄又贏, 師父打敗金融大鱷, 歷史留名

4月之前就已經係咁？

睇上面活雞價格？

大陸既中下階層有撚積蓄，一停工已經要碌爆咭供樓供車。啲女大駛既仲要還花唄。而家如果你人在深圳，啲雞食到你碌鳩斷十次都得。千零蚊過到夜。

越嚟越多電子雞、拍片

所以我真係唔明佢地咁既收入，點飲幾十蚊杯既閪茶，啲麵包店廿蚊個包都大把人買

上網睇過吓花唄
信用卡同佢其實有咩分別

分別係你申請信用咭又要一大堆文件又要睇入息又乜又物，花唄完全唔駛。㩒個掣就有額俾你用。

有無人跟大c買8

邊有咁多子彈

小到李小家都唔撚續約

負出最少，收獲最多
本世紀偉大發明: Min pay + 無賴

如果6月7號真係開番關，屌啦聲成堆雞一定應聲彈出

支國應該冇得無賴
佢地如果唔還錢個信用制度一變零分就飛機火車都唔使搭

關口搶頭香咁

一黎三和大神
二黎人治社會講法治，識邊個邊個書記就同你waive 卡數咁 waive 左
三黎跑業績，還唔到錢唔關佢事，借到舊錢出去就係自己業績
四黎上面各種APP 主要業務就係借錢，叫做金融創新，好似話所有APP 中間穿插廣告就係鼓勵你借錢消費

咁第四點係而家上面既情況，個個支不抵債；間接證明個信用評分流，班人有辦法幫你走漏洞

呢到有冇師兄會去搶

WSJ:美國司法部好可能告鳩 Google 違反anti-trust law

騰訊著名手機遊戲《王者榮耀》日前發布公告，在周五（15日）起推出新使用規則，進一步防止未成年人沉迷，具體措施包括一般日子每天限玩1.5小時，法定節假日亦每天限玩3小時。

新規則同時有限制「課金」，未成年人每次最多只能「課金」50元（人民幣．下同），成年人每月「課金」的總金額亦只有最多400元。

公告指出，《王者榮耀》將遵守國家相關法律法規的要求，對未成年人玩遊戲作出一定的限制，並嚴格按照相關部門發布的《關於防止未成年人沈迷網絡遊戲的通知》內容，制定新的遊戲使用規定。

《王者榮耀》自5月15日起，未成年人用戶在每天晚上10時至翌日上午8時禁玩，法定節假日期間每天只能玩3個小時，其他時間每天限玩1.5小時。「課金」方面，年齡不滿8歲用戶的禁止「課金」，8歲至16歲之間的用戶，每次「課金」限制在50元內，總充值金額限制在每個月200元內。至於成年人用戶的每次「課金」亦限制在100元內，每月充值總額限制在400元內。

此外，《王者榮耀》修改遊客模式的限制，iOS版遊客體驗模式下，同一部設備每15天的遊戲時間不能超過1小時，也不能「課金」。

我唔係去搶，我係去俾女搶

到底老美班redneck出事先定係支那出事先

[有圖]究竟24歲ptgf憑咩可以收人咁貴?

無限qe 底下，雞都升值？

《王者榮耀》新規「課金」設每月上限 未成年人每日限玩1.5小時

700

美國進一步打壓中國電訊設備製造商華為，商務部將修改出口規例，限制全球軟件及科技公司，除非獲連可，否則不能向華為供應半導體產品。美國商務部長羅斯表示，目前的規則一直存在漏洞，令到華為可以與外國生產商使用美國的科技，今次修例是要修補漏洞，保障美國國家安全。不過另一方面，美國商務部將容許美國企業與華為做生意的臨時許可，再延長多90天至8月中。

華為今早發表回應，指「英雄自古多磨難，回頭看，崎嶇坎坷；向前看，永不言棄。」。《環球時報》就揚言中方會向美方反制，包括可能將美國有關企業納入「不可靠實體清單」，對高通、思科、蘋果等進行限制或調查、暫停採購波音飛機等。

3500 重要咁多條件....

係乜相都冇，披露資料不足

俾$3500屌Mary，我去轉日本隨街搵條日本妹食懷石料理。起碼有異地情緣

Sorry, 係佢揀你，睇唔岩佢唔做你生意

唔做你生意，但係都仲想收 $100 手續費

「我見有個ptgf肥婆自稱180磅都要收$2000，1Q」

有人玩泰山壓頂咁勁

其實係合理化煙幕，佢由此至終都冇諗過做你生意
冇相睇，佢揀客
即係集團式經營總台收CALL，求其派個如花出去彈鐘
有得執如花執到，唔得就收彈鐘錢
幾條線同步出發，慳時間成本；執執埋埋都搵唔少

毛爺爺說要改革

真正嘅啪啪啪

斷咗嗰隻

German cafe gives customers pool noodle-hats to ensure they remain physically distant

遲D會唔會拋拋下全民都做弱智仔

咁要各區都有女出到先得，otherwise 真係計返交通成本、時間，時薪太低

樣都冇得睇學人收3500

佢哋又真係會戴嗰吓頂癮

QQ will be rubish

又比機會師父去撈貨

師父話騰訊長線睇好之後

反中情緒急劇升溫 41%美國人：不會再購買中國製造的產品

【獨家】揭DSE歷史卷唯一擬題員為教局主任 教局割席：個人身份參與不代表局方

唔講唔知
原來香港有分期賣錶俾工人姐姐

NCC正式開第一槍：大陸OTT刊登廣告就算違法，WeTV、愛奇藝挫咧等？
TAIWAN NO.1

TRUMP

競選團隊幫佢整？

\|/

下期標題有冇提供?

香港奠定國際金融中心基礎, 受惠於沈大師發跡時代, 你同意嗎?

答案：一定係咁，冇得討論

無得輸，無錯

好

都幾肯定EU 玩完

水瀨你拖撚住條女

?!

匈牙利係淨衣派國家，第1同2戰買德國，第3次買中國，眼光奇準

武肺同時都令獨裁者透個"防疫"擴大自己權力

Stott 都算唔話得

［Twitter 要人］早前辭去監警會委任嘅國際專家係Twitter 宣布會發表一份佢嘅版本嘅監警報告

答題時，使唔使引用例子佐證？
例如：超智能、3150、樓價、聯想、2018 2019 2020年狂撐支那結果爆左貿易戰同武漢肺炎？

［Twitter 要人］早前辭去監警會委任嘅國際專家係Twitter 宣布會發表一份佢嘅版本嘅監警報告

呢吓精彩

師父有發跡過咩

發過霉發過臭就有

晨早流流笑到仆街

呢班藍蛆真係好搞笑
成日活係自己個世界

自high

2000-20年，沈大師對散戶利大於弊，你同意嗎？

炒股之際但真係太少人twitter打國際線，請幫手

中國工程院院士鍾南山周六（17日）接受美國有線電視新聞網（CNN）專訪，警告中國仍面對武漢肺炎疫情2次爆發的「巨大挑戰」，因為多數民眾缺乏群體免疫力。他並證實，武漢地方政府在疫情初期隱瞞關鍵資訊，但宣稱北京中央政府1月下旬接管主導武漢抗疫後，官方數據都真確無誤。他更警告，內地出現第二波爆發危機越來越大。

鍾南山說，當時武漢官方宣佈的確診人數有十多天都維持在41人，海外確診人數卻開始增加，於是他起了疑心，「我不相信那結果，所以不斷要求『你們要給我真正的數字』。我想他們很不願意回答我的問題」。

CNN報道指，鍾南山雖承認武漢在疫情初期少報確診人數，但不承認中央政府1月下旬接管武漢防疫後還有少報情況。

開始射比地方

終南山：其實我地都係受害者 (唔好充公我資產)

已經飛入支境領海邊緣範圍，支共街坊軍根本唔知

—-

據報P8A電子偵察機可以收集500公里內所有電子訊號，呢輪不停由南海飛貼住支境沿海巡邏，南海直頭喺支共自稱有領土嘅人工島飛過，引鳩支共出手或撚鳩佢明顯，只要支共敢派戰機升空攔截，後面美軍就一大堆轟炸機戰鬥機航母殺到

所以我係懷疑唔係偵測唔到，而係唔敢出手

雖遠必豬
咁近就由佢啦

又話地圖有誤既尋日

捱唔捱到半日架
三架航母全天候待命

應該有啲人話地圖有誤 但係飛機用個啲電子器材誤差應該好細 個地圖顯示係飛入埋領空 個地圖其他地方無錯 唔通一入中國就出錯 好有疑問

中國仲要咩反應都無 似係唔知正常飛近領空都會有戰機升去睇下咩情況

分分鐘支國個國務院比人炸埋
事後先知係美國射飛彈

有啲間公司內部同行業野講吓

之前做果間外資公司最近執笠清盤，走左支那廠一億人仔街數

樓壇燈神施永青睇樓市升

祝佢聖誕快樂啦咁

鍾南山作為體制內都射

一年365日都寄聖誕咭俾佢

同一個人講廠佬行內野且廿口罩黑幕

依D係唔係應該叫遠攻近交

上面寫明係大學嘢 都唔打去問下先 係都要炸咗佢先

【黃大仙廟3個可疑金屬盒惹炸彈驚魂 警：大學收集測量數據用】

黃大仙警區（行動）總督察黎高賢稱，三個金屬盒是一間大學用作測量數據用的物品，盒上貼有字條，寫上電話號碼，警方聯絡上相關大學作核實。

至於何以沒有先聯絡相關大學查詢，而要動員大批人力物力？黎高賢解釋，由於其外貌及裏面的物品有可疑，為保障公眾安全，「要當真咁處理」。

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

=============
😷 全民自救 即睇武漢肺炎專頁
緊貼疫情最新消息：
=============
📣 召集有心人！贊助學生免費睇蘋果
我撐學生 / 我是學生：

嗱，面仔，我就好均真嘅，上嚟領獎啦！
如果真係三萬thx我就個個禮拜俾錢你洗

大學 = 恐怖分子
警察 = 恐怖分母

legit

燒山

隔離個隻係咪老貓

兔仔嚟呀嘛清

老貓教緊人攞老綜

呢排唔得閒理佢，由撚佢啦

係喎

華山突破盲腸

NOW新聞：監警會前國際專家小組將自行發表反修例事件報告！

係咪暗黑兵法黎
明知本身個小組都係港共控制唔比爆真料
所以先退左個小組睇佢地份報告係點
之後港共份假料一出
再爆料話自己本身都有份真實報告

中國駐以色列大使杜偉被發現死於家中

港今新增3宗輸入確診 全部為無病徵人士

保持兩秒距離好
都唔知會唔會同藍警會一樣finding

截至下年四時，本港過去24小時新增3宗確診個案，均為輸入個案，累計1055宗。另有一宗海外確診個案。

3宗輸入個案患者均由巴基斯坦返港，包括一名到當地探親的79歲男子，以及3月到當地居住的一對母女，其中母親有輕微病徵。

海外確診個案患者為一名29歲男子，於英國醫院確診，其後於今日返港入院。

今日再有2人康復出院，累計1024人。

究竟巴基斯坦爆鑊爆到咩地步，日日都有巴基斯坦病人空運到港

何柱國反了

反林奠啫佢

777係鴕鳥？777直頭豬西啦

？

北韓領導人金正恩消失多日，引發各界猜測他的健康狀況是否出現問題，日前才終於現身打破病逝傳言，現在又有英國媒體報導「金正恩可能病逝」的消息，提到近日平壤金日成廣場上，金日成、金正日的肖像被移除，專家猜測此舉可能是金正恩已經死亡。

據英國《Express》報導，平壤金日成廣場上原本放著金正恩的祖父金日成的巨幅肖像，以及父親金正日的雕像及肖像，但總部設在首爾由美國資助的《NK News》卻收到消息，表示「最近這兩福肖像和金正日雕像都被移除了」，且廣場的西側已經禁止通行。

其實金日成廣場是北韓用來舉行典禮、閱兵的場所，報導提到從北韓11日的衛星影像可以看到，廣場中讓高級官員觀賞閱兵的視察區，同樣被大型起重機拆除，據了解這可能是在替10月10日勞動黨75周年活動做準備，因為要擴大慶祝才會整建閱兵場地，

報導提到這個地方最近一次翻新是2012年，就是金正日去世之後，北韓在金日成的肖像旁放上金正日肖像，專家表示除非金正恩死亡，否則不會再有任何新的肖像或雕像，因此專家表示「我猜測他們正在準備增加第三尊雕像和肖像，但是誰知道呢？」

買支股, 就係股東送錢支共使, 992可以搵個戲子做獨立董事都得, CCTV節目主持人一定係支共黨員兼支共雞嚟

師父而家做左黨報kol...咁咪變左lee 堆雞手下？

卓悅

可能有支共雞屌，又有$揾

又金莎
係咪之前新年炒燶咗

得返一個月可食用限期

記得樓王之前去買口罩要搭金莎

係

應該係之前新年入埋好多
以為有支那人落嚟買
點知反送中搞到無小支支落嚟掃貨

屎為結局就係執笠，反制生果，一柒搬走支境生產線，就多幾百萬人冇嘢撈

應該過年前預左好多貨俾支國人黎辦年貨

就算冇反送中
武肺都令支國封關過唔到黎香港

支共撬咗唔少台積電嘅工程師去支芯撈，要封埋呢條路，唔出口電子零件，支共就好快死

如果無反送中
香港同日本下場一樣

當你有晶片
美國唔比你用andriod都一樣死
唔通用個垃圾鴻蒙咩

Google play store 用唔到 廢老們仲唔收皮

仲有gateway router嗰啲，embedded device，唔係電話咁簡單，屎為電話冇得執錢，主要係用嚟監控同洗黑錢

gateway router同embedded device牽涉到軍隊同支共網絡，冇新晶片佢冇得升級維修，好快打柴，所以係咁喺台積電挖人

但就算台積電挖人都好
最重要都係o係荷蘭訂部光刻機先整到
但荷蘭好似唔出口比支國

係授權，唔係買，收購要經美國政府，早年IBM賣notebook業務比聯想，都要查，授權可以收翻唔續，支共都買過RISC授權，晶片裡面授權好多，ARM嘅Openssl硬件解密加密就要授權費，所以路由器生產商為咗慳皮，都冇買授權，全部係軟件解密加密，AMD X86 嘅AES-NI硬件解密加密一樣要授權費

殺敵八百，自損一千

唔會用佢哋版本嘅linux kernel，主要係用喺佢哋嘅gateway router，商業unix 如AIX Solars更加冇關

部EUV光刻機個複雜程度同f22有得比

複雜到比中共偷到設計圖都造唔到出來

推呢個，有個打錯期數，由佢沉

沈陣營第三百三十九期 - 香港奠定國際金融中心基礎，受惠於沈大師發跡時代，你同意嗎？

咁當然有影響，如果比佢過到，不過Linux基金會好多Hacker，冇咁易，之後屎為相上code，肯定唔會用

歐洲人民黨領袖發聲了

冇錢啦！

馬耳他+塞浦路斯＝支那走資熱點

平呀，最低消費15萬歐

諮詢

普京係咪老到傻左

條友咁揼本，連登好淡友，落錯地方

ASML好似照出咗貨

係咪唔識字？

你呢條問題完全冇討論空間

識字就唔會讀毅進

講習大大最近係咁拜祖憤拜山

大屍啲樓又升啦典解你咁準

全球由支境撤離，重組供應鏈已成定局，印度、哥倫比亞等國家正搞緊以前支共嗰套，提供土地、免稅優惠等等吸引外資進駐

正路拉丁美洲以地理環境有優勢，距離美國近，運輸成本會較低，係考慮當地本地市場有冇足夠購買力擴大市場

而家買野有好多都係東南亞生產
馬來亞，泰國
特別係相機鏡頭
Sony搬左去泰國
黎緊越南有可能都加入埋
畢竟支國咁大塊餅好難有一個國家獨力食哂

白宮新嘅發言人，真係好得

支那得個華大媽

smart & beauty ，贏哂

今日落雨冇咁熱

【炒股騙局】新移民親述WhatsApp群組中伏四部曲 單日輸50萬：蝕咗廿年血汗錢

一早跟師父咪冇事

香港三級片網

冷氣機好多牌子都由支共搬到菲律賓

【丫叉郵包案】眾籌 民事訴訟控告警方

喺成人台見到 懷舊三級港產片好難搵，噚日介紹老貓大黃霑《大鹹濕》

有冇師兄可以解讀吓師父句震盪之中靠穩係咩意思

我果邊仲未落仲係禁熱

【專家點評】沈振盈：騰訊轉弱 5G電訊股接力
05月18日(一) 09:00

過去一周恒指的波幅區間介乎23,671至24,766點，仍是上落市格局。而23,800的防線守得頗穩，一跌破就反彈。騰訊(00700)本來是頂住大市的重點，但在業績公布後已見頂，處於回吐階段，指數將會由其他股份接力。上周所見，5G股及電訊相關股已熱身，本周應有好表現。個股各自各精彩，策略是炒股不炒市。

玄學方面，油價自「立夏」之後真的反覆上升，紐約期油上破20美元之後，已逼近28美元水平。估計過了下周初期油結算後，配合經濟活動逐步恢復的憧憬，短線可望上試35美元。而股市方面，「辛巳」月港股表現仍然看好，本周的日子雖然反覆，但走勢上大方向仍會向好，相信月底前恒指有望挑戰25,000點關口。

本周每日的股市走勢預測：
周一(辛酉日)：天干地支皆屬金，全金之局，市況走強，出現升勢。
周二(壬戌日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，走勢反覆震盪。
周三(癸亥日)：天干地支皆屬水，全水之局，走勢偏軟。
周四(甲子日)：天干屬木地支屬水，水生木之局，先升後回。
周五(乙丑日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，震盪之中靠穩。
訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)
－－－－－－

監警會承認：超過四成警察把自己家人當作疑犯對待 過半無法與配偶子女正常溝通

怪唔知得虐兒啦

5G股接力

正呀，今時今日睇舊時依啲港產三級片，可以唔係為打J，而係睇返以前個文化密絡都好正，譬如南洋十大邪術夠笑爆嘴

可能同超智能
差唔多效果

有一套叫三度誘惑，入面整水喉濕身間直係往後好多戲的gag來。

三度誘惑還keep住vcd ,還有擋不住的風情和我為卿狂……

以前cult 片個種有限資源爆出黎既創意而家絕種

仲有capacity 突然接幾億單

即係穩定地左右互摑，點買佢老人家都中

會震上震落，你入完注之後靠邊站。師父會係晏晝話我今日朝左兩個波幅。

由度劇本搵資金，再拍埋可能一個月都唔使

點解90年代到2000年有好多天馬行空野，而近20年係大家固步自封。你話而家行文革，其實由後97年後有班道德撚出來，已經行緊文革。

早排睇逃學威龍到今日仲笑得出

再對比而家香左再出發既英皇話全力支持拍返港產片
另一種好笑

拍到咩？香港拍戲有個病毒，就係大支野演員佔製作費超過一半。

港產片只會係一百萬筆直搵義工演員先得。

冇啦, 自我閹割後遺症
拍出黎大陸人睇唔明, 咁岩撞正班大客仔係上面, 一個二個都北漂
思想閹割左就冇, 生唔返

就算而家無限錢, 只要求拍返一套等同逃學威龍級別既笑片
應該都冇人拍得出

上一手果個sanders真係見到都唔開胃

如果係侵揀o既, 條友揀女有一手

想搵返南洋十大邪術黎睇

撇除靚、立場態度，佢作為白官戰狼依個角色做得好好，啲嘢準備足、夠清晰，可以一嘢打啲題轉頭

有晒規則下的競爭，邊會有好野出來。唔好怪人唔睇，係你拎呢屎出來。

我成日都講, 韓國人係飲香港電影既奶水大, 但而家韓國佬拍到一套贏奧斯卡best picture既戲, 嗰套戲仲要係文戲黎
根本香港電影人就唔好賴啦, 人民幣唔駛用腦賺呀嘛, 咁你賺完呢水錢咪可以摺埋囉

口材, 轉數一流

想請教各位師兄知唔知滬深港通裡面，南向資金係咪只有散戶，定都可能有中資投行用依個機制去買港股？

一定有投行

好的

只要你識玩CG, 有卡士, 唔需要劇本。拍套垃圾都可以高票房。

即係巨無霸餐用法國餐具盛載就會變成米芝連星級食物。

之前有套叫炸雞特攻隊既韓片
尷尬到片尾有段係專登九唔搭八地插張國榮首歌入去

絕對同意!

寄生上流就咁睇成本好低
玩演技+劇本

老老實實
套下流寄生族D 橋一D都唔新，戲內原素好多港產片都出過
窮等人一定係奸狗貪，加少少無里頭笑位compare contrast，最後用典型韓片見紅致敬

如果佢囉到獎，舊時港產片冇理由一個獎都冇

所以我咪話根本韓國戲係食香港電影奶水大, 成套戲個格局非常港產片
只不過佢寫既野可以好容易decontextualize變成講一個普遍現象, 貧富懸殊
然後佢係有足夠既電影語言喺入面, 例如空間處理, 甚至講氣味
咁咪既please到觀眾又please到評審

唔知係咪我問題
套戲前半段好好睇 但係最後個段睇睇下就出左戲
可能想表達既野太出同埋個轉折太突然

咁呢套戲講明向英雄本色致敬

應該要停埋150個，減少香港勞動人口，等佢哋日後自己食自己，比啲教訓香港人

全力支持

主要係想講其實韓片而家好似咁勁
就似無子兄話齋, 骨子裡就係港產片DNA
而家求其搵套舊時港產片remake 分分鐘套套都收得

62國撐澳洲推疫情調查 包括中國盟友俄羅斯

百國聯軍
契哥都出聲

+1

俄國二揀一 揀左美國

為左兩會前夕期間呃多少少韭菜收割
個市幾穩定